最新 THE 世界大學排名 2018

港大科大齊打入亞洲五大
1. NUS (22)
2. 北京大學 (27)
3. 清華大學 (30)
4. 香港大學 (40)
5. 香港科技大學 (44)
6. 東京大學 (46)

以前 2012 年個陣既亞洲一哥 HKU，依家竟然得第四

城屎大學呢

睇錯 THEi 世界大學排名 2018

Shenzhen U去左邊

百名以外

58 名

本地大學排名
1. HKU
2. HKUST
3. CUHK
4. CityU
5. PolyU
6. HKBU

六大

119
In shitty we trust

科大垃圾

咁前都垃圾

慳歌grad左出少左好多po

科大>東大？
已經唔洗睇

理工>>>>>city

城大仔不願面對

大陸啲大學係真係咁勁？

恆大->hku

成個中國既資源投放哂落清華北大，點會唔勁

你讀埋大邊科？

city除左law有咩勁過埋大

你慘慘豬喇 一陣班shitty 仔就會用佢哋銀河級既香港城市大學商學部Gbus黎打柒你啦

個report垃圾
居然無恒大